煙剷唔知自己個口臭

一打開個口打喊露
臭撚到我閉氣
痴撚線 臭撚過我隻狗便秘 放屁個啲味
好心啲撚樣 遮實你個臭口啦

要聞多啲喇

當段練

學吓字先啦你
鍛練都唔識？
段你老母

臭到仆街
流動生化武器

由其今日呢d濕度高嘅日子
想死

特別係啲食埋最後一啖先上車嘅撚樣，坐你隔離避都避唔撚到

算唔算三手煙？
二手係呼返出黎果d。三手好似係依附係物件上果d？
依附係把臭口入面，再噴返出黎

利申 9up也

行過都成浸味
搭車聞到都覺得自己會生肺癌

臭得過果班冇定期洗牙既人?
發覺果班人知道自己棚牙又牙石又黃都唔會走去洗
臭撚過坑渠

平時有用牙線 刷得乾淨 保養得好冇牙石 使撚洗牙咩
洗牙畀啲刷唔乾淨 成口牙石煙屎牙啦
做過助護 基本洗牙個啲好多都好核突污糟
唔係點解洗牙收咁貴
屌你 厭惡性工作

口先臭
屎咁

盲架?

你都戇鳩